====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est pas parce que vous êtes architecte que vous êtes urbaniste , votre regard doit se déplacer , infiniment plus tolérant , infiniment plus ouvert .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

